[重要】新蒲崗拉左三個 無記者

三架衝鋒車 拉左兩男一女 無記者

推到有目擊者 有片

唔想害死裝修師嘅
即刻入黎推到佢地睇到
裝修要提防 做好安全措施

兩個肥妹 一個男 全黑

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持